人越大越開始覺得寧教人打仔莫教人分妻呢句野係戇撚鳩

現實根本係調返轉先啱
有時一段關係要試到結埋婚相處過先唔夾
唔通仲要勉強繼續落去，喺呢個時候佢既好閨密或者死黨勸佢同老婆/老公離婚，又有咩錯先

相反打仔就唔好啦
先唔講犯法啦
時下啲細路比人打完
輕則嬲左父母以後仲難教
重則頂唔順自殺，現實都不時發生大把case

所以你地話寧教人打仔莫教人分妻呢句野係咪錯得離譜啦吓

係打仔同分妻都唔好理

人地既家事理咁多做咩

討論重點係兩害取其輕，唔好講其他野thx

天呀 仲以為今次會呃到正評
定其他人開呢個topic就會旺場 你地針對我想我死？

召喚打老婆的老垃

可能離婚對個仔女影响仲大

on9
呢句野係話一家唔知一家事，你咪咁多爹。
另一個意義就係如果分唔成，結果咪你做醜人，仲自己無左個朋友

要教人打仔，亦教人分妻

反而覺得人大咗，所有嘢都有循環。公共利益要理，但私人事就唔好太過熱心